吸血中介 vs 傳媒敗類 邊個更邪惡？

傳媒敗類

傳媒 is more powerful

無錢點算？

[ 狂 賀 ]五 毛 D wade 已 bam

LIHKG @ Android

中介唔係人人借錢
但tvb壟斷咗電視傳媒

點解有位正義之士常常在時事台狙擊吸血中介
但唔覺佢鬧傳媒敗類？

點解有位正義之士常常在時事台狙擊五毛

但唔見佢上北京刀刺雜種？

唔知呀

吸血敗類

垃圾中介可以靠法例監管，而且只係搵錢為主題但傳媒嘅全面影響係用錢買唔到
傳媒一定係仆街d

Why?

我係咪認真左

可能佢冚家屋企爛賭呢

點解有位會員唔去探究下點解某位正義之士狙擊五毛而唔刀刺雜種，反而不停深究點解另一位正義之士狙擊吸血中介而唔鬧傳媒敗類？

難道雜種比起五毛嘅危害之大，不比傳媒敗類對比吸血中介嘅危害之大，大上百倍千倍？

你去囉

謝謝你